# L Like Game
Весь геймплей - пройдись по всем клетках фигурой коня (L), не пройдя по одной клетке дважды.

## Примеры
### Windows (Tkinter)
![Tkinter Default GUI](extra/tkinter-default.png)

## Особенности
- настраиваемый размер поля
- отмены хода на `Ctrl-Z`
- рестарт на `Ctrl-R`
- сохранение/загрузка сохранений с сохранением истории

## Технологии
Основной геймплей сделан на чистом Python. Графика для десктопов сделана на Tkinter.

## Сборка

### Windows
0. Для сборки использовался Python 3.7.9 (проверить версию можно через `python -V`)
1. Склонируйте исходный код (`git clone https://gitlab.com/discrimy/llike-game.git`)
2. Установите `pyinstaller` (`pip install pyinstaller`)
3. Перейдите в папку с проектом и выполните команду в PowerShell `./build.bat`.
В папке `dist/` появиться файл с игрой.
> Или можете воспользоваться пакетом `auto-py-to-exe` и скомпилировать его самостоятельно.

> Работает только на Windows
